一名印度士兵佔據中國領土後Twitter：正在等待狗吠的解放軍！！！！

呢單野好似冇人講 咁唯有係連登講下搞大佢
希望大陸嘅網民有能力既話就教訓下佢地
但微博應該都封鎖消息 佢地唔會睇到
中共越要低調，我地就幫佢高調

各位一齊幫手入去retweet
留言support India！

虽远必诛

國際芝娃娃：汪汪汪

大陸要封鎖新聞 大家千祈唔好推POST
有好多中國人都會翻牆睇連登㗎
一陣啲五毛見到呢個post激到爆血管點算呢

太近不了

好靚

Jai Hind

Jai Hind is a salutation and slogan that originally meant "Victory to India"

呢單係幾好笑嘅

去到呢啲位支那人會縮返入老母閪扮睇唔到

各位有冇之前俾印度士兵打死咗嘅解放軍名單同相?

而家大陸唔俾人悼念死咗嘅解放軍

有冇link 搵唔番之前個post

影相靚過好多攝台巴打

好型

連印度人都睇唔起

影得咁靚

软B猪

型

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

btw，呢個位幾靚，有山，有湖

推

個景好靚 邊到嚟

係咪印北同西藏邊境？
去過西藏
同西藏啲靚景好似

Salute

(口裡說不)其實大把連登仔鍾意玩抖音

個到真係好靚

睇好印度取代中國地位

班公錯
3 Idiots 最後既場景

Push

啱啱 google 左，叫班公湖，個到得山同湖，樹都無，而且無人住

Wait barking dog

激撚死D小粉紅

人地印軍一個兵仔就上twitter 笑𨳊你，小粉紅連國內微博打飛機都唔得

好靚嘅風景

個景靚撚到

印度佬會唔會太串
不過勝者為王

雖遠必誅？

靚到癲

中國佬有撚打過杖咩 打飛機就叻
打過杖果班都就死哂啦

型到仆街可唔可以幫手運幾枝炮過來

人呢 去左邊？

唔推唔得

仲唔派戰狼去咬死班阿差

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

會唔會有網上眾籌俾錢印度佬買軍火

隨軍記者定士兵嚟張相幾靚

解放賓

全世界都知支那係會吠的狗不會咬人

好波

印軍坐擁高地，俯視山下解放狗

印度軍人風光大葬，
解放軍陣亡名單都係國家機密，真係賤過隻狗

india

好撚正

蟹軍撤退但係係佢地之前佔領地區放左地雷

推到班5毛玻璃心都爛

個background好似畫出黎咁

好嬲好嬲！又傷害14億人民感情！

希望呢位士兵可以英勇殺敵

支那：好嬲好嬲
決定派出戰狼反攻............香港

好嬲
要制裁啲韭菜發洩下

門口狗

刁盤胡錫進：印度決不會多得一寸中國土地

push

景靚鳩影都靚

DONE!!

雖遠必誅, 點解解放軍仲唔出動
解放軍咁廢唔夠打架話, 我建議將我地香港三萬精銳警力送去中印邊境前線, 咁一定夠打

推！衰軟必豬！

印度人都識撚支那狗

Baking dogs

牛嗚

係我唔忍

個境靚撚到。。。

用weibo先得

支那網軍嚟哂連登

可摸耳好似西藏人咁去印度參軍，一路佔番落來香港?

小心呀印度手足

A

風景好靚

死印狗

我屌你老母呀？？？？

你係咖哩狗？

Chi Na ni wa

你係支那狗定藍絲狗？

印軍：土地一吋不少還返比你，再送啲咖喱雞比你，埋左喺地下

究竟有幾低賤先吹奏又臭又窮咖哩狗

5毛
Blocked

Pin你個留言先 你件傻仔留比人屌啦

又一件五毛

究竟有下幾廢先打唔贏你口中嘅咖哩狗

個地方好令

風景堅令

印軍表示:好撚悶快啲過嚟打我

好撚型

blocked

咁本身個景靚

好嬲好嬲

型！

其實中華人民共和國歷史上好似冇打贏過一場正式嘅仗？連國民黨我都唔想計，因為當時人哋打完日軍元氣大傷，佢係乘人之危

咁靚嘅地方，要打可唔可以去第二到？

輕：輕） 11a 一，推！

習慣加其他字入句子等mon po狗同國安狗 無咁易用dictionary filter我地啲內容。

對住支那畜有風就要駛盡利

打未呀 唔夠打就搵香港3萬隻啦

唔該借個位嚟

實用post，樓主可唔可以置頂？唔該曬

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 （4/9更新）

班支那狗攞狼牙棒都死

都好過支那狗嘅

唔好激嬲我唔係我吠㗎！汪汪汪

對軍人好啲係應該
反戰左膠收皮

NMSL~!!!!!!!!!!!!!!!!!

所以根本邊敢打，一孩政策下，唯一男丁上前缐，一係最後用錢求放過，一係家中後繼無人。
你估終國會有父母欣賞自己唯一後人在前缐打生打死，說：我的寶貝兒子你是我驕傲。
最多是見兒子穿軍裝時，同人show off 下點為國家上前缐，但係要真打仗，9縮人大把。

雖遠必豬

shit 唔小心負評左

死差仔
因住死係”大被同眠”

大把絕招

彈比解放軍睇啦
打柒印度狗

又臭又窮既咖喱狗都屌打世界第二大經濟體，五千年文明大國，自古以來擁有全世界既天朝

衰軟必豬

平時好惡個喎 唔出黎聲明嘅

維吾爾族醫生: 中國為控制生育 強制移除維族女性子宮 棄嬰仍有郁動

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個景又唔錯

人哋呢口氣忍咗幾耐丫
連水都要用呢做武器威脅人

支那賤畜

張相影得咁撚靚 但個 Icon起哂格咁

Chinana

好快可以西藏新疆獨立，集中營啲人又可重過新生活

呢張相好似兩邊衝突冇耐之後有個印度人有tweet過

下星期可以到成都喝下午茶唱K !

嗰邊真係好靚
好想去中亞

比人踩到上心口喎 . 辱華喎. 戰狼去左邊

風景好正

見到中國連自己領土比人佔據埋都唔敢正式出兵
台灣真係唔需要驚 講咩當無到就得

標題錯哂，乜嘢佔據中国領土？

jed

九月份睇哩香港又要成出氣袋了

最少都要tag俾吳驚睇啦

咁打唔贏印度既支那叫咩好

Bump

puzh

狗咬狗
兩邊都唔係d善類

越戰同抗美援朝某程度上已經叫贏左

Barking dog never bites

導彈呢
仲唔射過去轟佢

佢咁做會唔會曝露咗自己地點同部署...

咁靚嘅地方比支那都係晒撚左

張相又影得幾有意境

就係要呢啲

個畫面靚到

推啊
平時係微博cap我地連登圖,話我地無腦憤/廢青嘅人去左邊啊
快d出征啦死支那人

千其唔好推呀

串過馬撚

可能張相好多日前影落
同埋曝露都唔怕
支那會做野咩

up, 打爆中共

barking dogs去到高海拔吠都吠唔撚到！只可以係軍營摺被

正在備戰！ ！！
印軍：？？？

芝啦拿

Pushhhhh

佔領返重廣大廈

Support India !

嘩 好嬲好嬲！

個景靚到

班戰狼呢

寸得過支共

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

撚狗大師

支持

好嬲呀？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問健步如飛的跛子(狗隻#91914)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

究竟有幾撚低賤先會吹奏世上最廢嘅解放軍?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問健步如飛的跛子(狗隻#91914)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有幻覺？
我邊句吹奏

certified 五毛blocked

印度強大了

兩軍對立
你唔講香港最大敵人解放軍做狗
你走嚟侮辱印度手足做狗
等同吹奏解放軍
老鳳對你呢種行為忍無可忍

用相機影?

低賤人種憑乜做手足負責煮咖喱都有資格嘅

低賤?打贏香港人嘅最大敵人都叫低賤?
你殺返幾個解放軍俾老鳳睇吓?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問健步如飛的跛子(狗隻#91914)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

張相影得幾靚

雖然敵人既敵人係朋友，但其實印度狗都唔係好得去邊

Liked